劉馬車wts我

我覺得佢係本人 點睇
係本人
點樣睇都唔係本人la on9

好似堅

係

無論點我都好肚餓，想食外賣

又俾人公開人電話

回錯，sor

佢有上連登 叫佢直接係到講啦

打左去，真係佢本人。

留名跟進

佢都有hi我
未有時間應....唔知咩事

會唔會過左咁耐都唔換電話號碼

佢唔聽我電話

之前失左蹤咁耐
好似入左冊嘛

出左冊la

有幸係第一頁真係好

冇啦啦做乜WTS你

我都想知